台灣PTT網民：民進黨蔡英文明顯無心幫香港人，只係識食人血饅頭拉選票

今次連台仔都開始罵緊蔡英文只係識拉選票根本無幫過香港人
而且罵左好多篇

五毛

你點知唔係韓粉/三毛做野？
根本就算幫都只可暗做唔可以擺明立法搞

拉

五毛追擊手here

其實台仔應該要明白民國五權分立,
佢地自己可以立法<<臺灣-香港關係法>>, <<香港民主及人權法案>>
唔係下下都要行政院同總統府去做

thanks
無詳細睇 有你cap 圖快明白

三毛真係cls
香港同全世界connected
佢地就多角度玩分化

歡迎加入

不過至少可以知道其實台仔並唔係咁抗拒香港義士來台避難

靠香港人啦

已經加入咗兩個幾月
成個following list都係五毛

勿分化，死撚開

連登突然咁多post講台灣
原來是日風向係攪蔡英文

我話之佢吸埋血
總之韓國魚死番大陸已經係幫香港一大忙

d五毛仲on99用舊招
而家港台一致抗共不分化

蔡英文都叫幫下口 韓國瑜講緊佢當選就解散台灣 你會揀邊個

收皮啦，台灣都叫幫到手，你呢條五毛就幫唔到啦，blocked

block

大選近了，連登 ptt 五毛全力分化，下個月你班柒頭輸埋真係驚你哋要勞改

100個真係唔夠